練左手寫字

由8月1號開始
每日用左手寫 日文五十音嘅 平假名 片假名 一次
去到31/8睇下有字體有無變靚到

第一日就有幾行次序調亂左

點解肥絲仲未入黎

練左手 訓練右腦呢個諗法 我都有諗過
Btw你都幾有心機 唔知堅唔堅持到呢

2/8

樓主加油

3/8

4/8

開始靚左 加油樓主

5/8

6/8

7/8

肥屍畀人bam左?

你有做開gym?

?

no

ok

...

樓上做乜

8/8

不如貼一張睇睇右手啲字跡

9/8 呢 ？

9/8

每日寫得一篇，有排練

10/8

11/8

三日都漏寫一行

我之前右手骨折都練過左手寫字
感覺中文最易寫 之後日文>英文
每日練多幾篇會有顯著進步

13/8

14/8

寫左接近半個月
有咩改善空間？

15/8

有冇寫快咗？

16/8

以前直頭寫唔到好快
依家左手寫得快果陣仲係唔太整齊

17/8

18/8
做完gym手抽筋

睇得出

19/8

20/8

21/8

樓主我好佩服你嘅毅力

22/8

lm

23/8

左手本身都寫得幾靚 我都有試過特登左手寫 衰過小學生

因為以前練過左手寫

24/8

25/8

25號係中速寫

26/8
今日企係度寫的 仲要就到站趕收工

練1次？
唔知點解個feel好似講緊每日做1下掌上壓咁

我無研一日要練幾多次，寫幾多個月先改善

我無研究

27/8

28/8

好似差唔多咋喎

29/8

倒數第二日

最後一日
其實練左手唔係重點
今次主要係想記住片假名

但左手寫字好似都有進步